5大訴求達成左？點解運動停左咁既？

一個二個剩係講肺炎
場運動唔洗進行啦
得你地驚肺炎？
你以為班狗唔驚？
有危先有機呀
而家就係最好既時機！
唔該 請善用今次機會

個撚個都講緊用呢個機會叫罷工，又話停
你有好計就講出黎一齊傾唔好一味話無運動

淡撚收皮啦

醫護罷工要搞
除左醫護手足要做野
其他人都要架
圍西九點睇？

停啦，原來抗爭既咁撚大愛。弱勢既一方去講道德，優勢過到黎就拒之門外。

100人扑低左敵人 死左20個 之後我地救番佢等佢好番再打過